 

 

F

Eb
=
2
Oo
3
2
5
3
8
*
5
'
hm
Q
2
NX
~~
oO
Qo
=>
2
N
'
CZ
I
3
q
J
S
n
G
9
a
a»
vo
m
o
cS
=
oO
g
o
2
i
a

Mentionner sur ia dermiére page du Volet B Aurecto Nom et qualite du notaire instrumentant ou de la personne ou des personnes

     
  

. il

: Dénomination

+ Objet de tacte: DESIGNATION DU REPRESENTANT DU COMMISSAIRE

 

Mod20 7

WEelESsE3| Cople qui sera publiée aux annexes du Moniteur belge vy

aprés dépét de l’acte au greffe
*07122771*

      

D 9-08-2007

 

 

 

      
  

Greffe

 

N°d'entrepnse 0435084986

enentie) GENFINA ..
Forme juridique : Société Anonyme
Siege. Place du Tréne 1 - 1000 Bruxelles

Lasc s.f.d. sci Deloitte Réviseurs d'entrepnses, commissaire de Genfina sa, a désigné Monsieur Laurent

: Boxus en qualité de représentant en remplacement de Monsieur Jurgen Kesselaers a partir de l'exercice 2007.

G. Vanhove R.O, Leyssens
Administrateur Administrateur délégué

 

 

ayant pouvoir de représenter la personne moraic 4 legard des hers
Au verso Nom et signature ”
